{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45978&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "작전 브라운도트"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルは品格のある宿泊を提供します。 このホテルは車を2台駐車することはできず、チェックイン前には車を駐車することはできません。 また、満19歳未満の未成年者は入室できず、入室前に身分証明書の確認が行われ、未成年者の場合は払い戻しができません。 ホテルを利用予定のお客様にお知らせする点は、客室を基準に最大3名まで宿泊可能であり、3名以上の人数の追加は不可です。 ホテルは無料駐車が可能で、客室内にはカップルPCとヌハスマッサージチェアが提供されます。 また、ホテルの階には便宜施設としてカフェテリアが運営されています。 駐車施設は最大40台以上の駐車スペースを保有しており、1部屋あたりの駐車は台湾可能です。 ホテルは仁川号線京仁教育大学入口駅と鵲田駅周辺に位置しており、鵲田洞アラビアンナイトと翰林病院が近くにあります。 周辺には作戦駅の3番出口からタクシーで5分のところにオーシャンナイトの裏門があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルは最大でいくつの車を駐車することができますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルは車を2台駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に車を駐車することは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン前には車を駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室前に何が行われますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室前に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では最大何名まで宿泊することができますか？",
            "answer": "ホテルの客室では最大3名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では3名以上の人数を追加することはできますか？",
            "answer": "ホテルの客室では3名以上の人数の追加は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはカップルPCとヌハスマッサージチェアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの階には何が運営されていますか？",
            "answer": "ホテルの階にはカフェテリアが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設は何台の駐車スペースを保有していますか？",
            "answer": "ホテルの駐車施設は最大40台以上の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は1部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車は1部屋あたり台湾可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの駅周辺に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは仁川号線京仁教育大学入口駅と鵲田駅周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には鵲田洞アラビアンナイトと翰林病院が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にタクシーでどのくらいの距離にオーシャンナイトの裏門がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には作戦駅の3番出口からタクシーで5分のところにオーシャンナイトの裏門があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 521
    }
}